屌你老味你地有冇人用line架

日撚日就見撚到啲仆街藍屍comment上top5
去line today upvote downvote下啲comment啦，唔會阻你好多時間架，依家搞撚到好似啲藍屍歪理先係大多數咁，好撚火啊

Line Today不嬲都好多五毛同港人港地差唔多

廢老唔睇Line

香港邊有人用line

起碼個新聞小編成日都用立場啲新聞，就算多五毛，最top個upvote都係得百幾個, 用開line果啲一人一個downvote都夠拉佢落去啦